{
  "Check": "체크",
  "Ante": "Ante",
  "Close": "닫기",
  "Camera": "카메라",
  "Balance": "잔액",
  "Enter a name": "이름 입력",
  "Check/Fold": "체크/폴드",
  "Big Blind": "빅 블라인드",
  "Club Name": "클럽 이름",
  "Club Username": "클럽 사용자 이름",
  "Decrease Audio": "오디오 줄이기",
  "27 Sidebet": "27 사이드 벳",
  "Copy to clipboard": "클립 보드에 복사",
  "Follow us on Facebook": "페이스북에서 팔로우하세요",
  "Configure Bet sizes": "배팅 크기 구성",
  "Games": "게임",
  "ID": "ID",
  "Copy link to clipboard": "링크를 클립보드에 복사",
  "Auto deal after 15s": "15초 후 자동 딜",
  "Help": "도움말",
  "Members": "회원",
  "Follow us on Instagram": "Instagram에서 팔로우",
  "Last Action": "마지막 액션",
  "Increase Audio": "오디오 증가",
  "I do have a webcam though": "그러나 웹캠은 있습니다",
  "New Club": "새 클럽",
  "Settings": "설정",
  "Auto deal random game after 15s": "15초 후 자동 무작위 게임 딜",
  "Microphone & Speaker": "마이크로폰 & 스피커",
  "Auto rebuy when below max buy-in": "최대 구매 금액 미만일 때 자동 구매",
  "SIT HERE": "여기 앉다",
  "Submit": "제출",
  "Small Blind": "스몰 블라인드",
  "Share screen": "화면 공유",
  "Select your devices": "장치 선택",
  "No video devices detected": "비디오 장치가 감지되지 않음",
  "User": "사용자",
  "Sit out next hand": "다음 패 앉아",
  "Open imprint in new tab": "새 탭에서 발자국 열기",
  "Watch on Twitch": "Twitch에서 시청하십시오",
  "Found Club and invite selected (free for now)": "클럽 찾기 및 선택한 곳에 초대 (지금은 무료)",
  "Your Rating": "당신의 평가",
  "Amount of chips used for games that require players to post ante.": "안테를 게시해야 하는 플레이어가 필요한 게임에서 사용되는 칩의 양.",
  "Visit feinarbyte GmbH": "feinarbyte GmbH 방문",
  "Join our Discord server and give us feedback": "저희 디스코드 서버에 가입하시고 피드백을 보내주세요",
  "blinds": "블라인드",
  "Thank you for your feedback!": "의견 주셔서 감사합니다!",
  "cards folded": "카드 접기",
  "Copy Link": "링크 복사",
  "What is your player name?": "플레이어 이름이 무엇입니까?",
  "Use your smartphone as webcam": "스마트폰을 웹캠으로 사용하세요",
  "Duration": "기간",
  "Choose a Seat!": "자리를 선택하세요!",
  "Name": "이름",
  "dont-kick": "걷어차지 마세요",
  "Type": "유형",
  "Play for Free": "무료 플레이",
  "advertise this table publicly": "이 테이블을 공개적으로 알리기",
  "Players": "플레이어",
  "just type numbers to enter amount": "금액을 입력하기 위해 숫자를 입력하세요.",
  "Last Activity": "마지막 활동",
  "Sit down to join the game.": "게임에 참여하려면 앉으십시오.",
  "Rotate your device": "장치를 회전시키세요",
  "dont-bother-me": "나를 귀찮게 하지 마",
  "dont-show-again": "다시 표시하지 않음",
  "fullscreen": "전체 화면",
  "Notes:": "노트:",
  "user-level": "사용자 레벨:",
  "Continue anyway": "어쨌든 계속",
  "Screenshare from ": "에서 화면 공유",
  "No public tables available at this moment.": "현재 공공 테이블을 사용할 수 없습니다.",
  "playernames-screenshare": "{{ playerName }}의 화면 공유",
  "If you are here alone:": "혼자 여기에 있다면:",
  "Your Browser may not be supported.": "사용 중인 브라우저가 지원되지 않을 수 있습니다.",
  "Use this device as webcam": "이 장치를 웹캠으로 사용",
  "Mobile phones are not yet fully supported.": "휴대전화는 아직 완전히 지원되지 않습니다.",
  "Warning: Coaching Mode": "경고: 코칭 모드",
  "Join my Poker Table": "내 포커 테이블에 참여",
  "Test the page vs (stupid) bots": "페이지 테스트 (어리석은) 봇 상대로",
  "This table uses coaching mode!": "이 테이블은 코칭 모드를 사용합니다!",
  "Quit": "종료",
  "A new table is ready": "새로운 테이블 준비 완료",
  "Invite your friends to start playing:": "친구들을 초대하여 게임을 시작하세요:",
  "This feature is not available on coaching tables": "이 기능은 코칭 테이블에서 사용할 수 없습니다.",
  "Reconnect": "다시 연결",
  "Start another table with same settings.": "같은 설정으로 다른 테이블을 시작하세요.",
  "mute-zone-players": "{{ zone }} 플레이어 음소거",
  "This feature is not available on coaching tables.": "이 기능은 코칭 테이블에서 사용할 수 없습니다.",
  "camera": "카메라:",
  "wait for start hand": "다음 패를 시작하기 위해 <1>{{dealer}}</1>을 기다립니다.",
  "Keep screen alive": "화면 살아있게 유지",
  "Show Summary": "요약 표시",
  "You should never play for real money in coaching mode.": "코칭 모드에서 실제 금액으로 게임을 할 때는 절대하지 마세요.",
  "Tournament is over": "대회가 끝났습니다",
  "create": "창조",
  "device-potrait-mode-msg": "기기를 세로 모드로 사용하는 것을 알았습니다. 가로 형식으로 사용할 것을 추천합니다.",
  "Imprint/Privacy": "임프린트/개인 정보 보호",
  "Coaching enabled": "코칭 사용",
  "Enable Coaching": "코칭 활성화",
  "select-your-devices": "장치를 선택하세요:",
  "mic-and-speaker": "마이크 & 스피커:",
  "private table": "개인 테이블",
  "find": "찾기",
  "play": "플레이",
  "public table": "공개 테이블",
  "vs bots": "봇과 대결",
  "scan-qr-code-to-Use your smartphone as webcam": "다음 QR 코드를 어떤 스마트폰으로도 스캔하여 웹캠을 비디오 스트림으로 사용하십시오:",
  "thank-you-for-your-feedback": "의견 주셔서 감사합니다!",
  "play with friends": "친구와 함께하기",
  "Ignore": "무시",
  "Server Error": "서버 오류",
  "Retry": "재시도",
  "In coaching mode players might see your hand or be able to manipulate stacks and cards.": "코칭 모드에서 플레이어는 여러분의 패를 볼 수도 있고, 스택과 카드를 조작할 수도 있습니다.",
  "Limit": "한도",
  "Reload": "재로드",
  "total-pot": "총 팟:",
  "play with strangers": "낯선 사람들과 함께 하기",
  "just see how it works": "어떻게 작동하는지 확인하세요",
  "Pot Limit": "팟 제한",
  "No Limit": "노 리밋",
  "Use new device": "새 기기 사용",
  "your-screen-has-to-remain-on-and-this-page-must-stay-in-foreground-on-most-devices": "화면이 켜져 있어야하며, 이 페이지가 대부분의 기기에서 전경에 머물러야 합니다.",
  "Reload now": "지금 새로 고침",
  "Toggle Video": "비디오 전환",
  "Find us at reddit": "reddit에서 찾기",
  "Toggle Audio": "오디오 전환",
  "Incomplete Hand": "미완성된 핸드",
  "and-x-more": "그리고 <1>{{unseatedParticipantOverage}}</1> 명 더:",
  "Play here again": "여기에서 다시 플레이",
  "Dismiss": "해제",
  "wait-x-seconds": "기다리기 <1>{{timeLeft}}</1> 초",
  "Branding": "브랜딩",
  "Only floormen can kick": "플로어맨 만 킥 할 수 있습니다",
  "Background Size": "배경 크기",
  "Message Count": "메시지 수",
  "Reset Background Image": "배경 이미지 초기화",
  "Fade Background": "배경 숨기기",
  "Reset Table Image": "테이블 이미지 재설정",
  "Reset Card Image": "카드 이미지 재설정",
  "Apply Branding": "브랜딩 적용",
  "Show Balance": "잔액 보기",
  "Collapse sidebar": "사이드바 접기",
  "Start": "시작",
  "All audio is played through this device": "모든 오디오가 이 장치에서 재생됩니다",
  "Menu": "메뉴",
  "Sit in": "앉기",
  "Fullscreen": "전체 화면",
  "Game options": "게임 옵션",
  "Sidebar": "사이드바",
  "start new hand": "새 핸드 시작",
  "table settings": "테이블 설정",
  "You opened this table on another device or browser.": "다른 기기 또는 브라우저에서 이 테이블을 열었습니다.",
  "Add Chips": "칩 추가",
  "Play vs bots": "봇과 대결",
  "Sit out next round": "다음 라운드 건너뛰기",
  "Volume of seated players": "앉은 플레이어 수",
  "A game specific default table background color will be used.": "게임 특정 기본 테이블 배경색이 사용됩니다.",
  "Join my unmasked.poker table": "내 unmasked.poker 테이블에 가입하십시오",
  "Show Advanced Settings": "고급 설정 표시",
  "this-feature-is-alpha-report-on-1": "이 기능은 아직 알파 단계에 있습니다. 문제가 발생하면 <1></1>에서 보고해주세요",
  "Your screen has to remain on and this page must stay in foreground on most devices": "대부분의 장치에서 화면을 켜 놓아야 하며이 페이지가 최상단에 놓아야 합니다",
  "Allowed Games": "허용된 게임",
  "Allow Open Fold": "오픈 폴드 허용",
  "Hide Bot Users": "봇 사용자 숨기기",
  "Show All Cards in Public": "모든 카드를 공개로 표시",
  "how many chips are posted as small blind": "스몰 블라인드로 얼마나 많은 칩이 베팅되나요",
  "how many chips are posted as big blind": "빅 블라인드로 베팅하는 칩 수",
  "Available games can be configured in table settings": "사용 가능한 게임은 <1>테이블 설정</1>에서 구성할 수 있습니다.",
  "Separate Spectator Audio Zone": "별도의 관객 오디오 영역",
  "Deal Sitting Out": "휴식중인 플레이어에게 할당",
  "Which poker variants are allowed and what limit to play them": "허용되는 포커 베리언트와 이용 제한",
  "Maximum amount of chips allowed to join a cash game": "현금 게임에 참여하는 데 허용되는 칩의 최대량",
  "Spectators Hear Seated Players": "관중이 앉은 선수들을 듣습니다",
  "Minimum amount of chips required to join a cash game": "현금 게임 참가에 필요한 최소 칩 수량",
  "Whether players are allowed to fold if they could also check": "플레이어가 체크 할 수도 있는 경우 폴드 할 수 있는지 여부",
  "Min Time Between Hands": "핸드 사이의 최소 시간",
  "Use a separate audio zone for spectators": "관중을위한 별도의 오디오 영역 사용",
  "Deal hands to players sitting out": "휴식 중인 플레이어에게 패를 분배",
  "Allow spectators to hear seated players": "관중이 앉은 플레이어들을 듣도록 허용",
  "How much rake is taken from every hand": "한 장당 얼마의 레이크가 떼어집니까",
  "Time Limit": "시간 제한",
  "Automatically start rounds": "자동으로 라운드 시작",
  "Clock duration": "시계 지속 시간",
  "How much a chip is worth in the selected currency": "선택한 통화에서 칩의 가치",
  "Time limit duration": "시간 제한",
  "Time Bank": "시간 은행",
  "Force automatic start of rounds": "라운드 자동 시작 강제",
  "If a player wins main pot in Holdem with 27 he will get this many chips from everyone else": "플레이어가 27로 홀덤의 메인 포트를 이기면 다른 모든 사람으로부터 이렇게 많은 칩을 얻게 됩니다",
  "Maximum amount of chips taken from a pot as rake": "팟에서 레이크로 가져온 칩의 최대 수량",
  "Time players have to wait before dealing the next hand": "다음 패를 분배하기 전에 플레이어가 기다려야하는 시간",
  "Transfer host": "호스트 전송",
  "Config by host only": "호스트 전용 설정",
  "Sounds": "소리",
  "Use the current table settings as default when creating new tables": "새로운 테이블 생성시 현재 테이블 설정을 기본값으로 사용",
  "How long a player got for each of his moves": "플레이어가 각 수를 두는 데 걸리는 시간",
  "Sounds volume": "소리 크기",
  "Show hotkey help": "단축키 도움말 표시",
  "If enabled a player is limited to clock duration for each turn": "활성화 된 경우 플레이어는 각 턴의 시계 지속 시간에 제한됩니다",
  "Reset all stacks to max buy in after each hand while still tracking wins/loses": "각 핸드 후에 모든 스택을 최대 구매금액으로 초기화하면서 이길 / 잃을 수 있음",
  "How long a player got until he gets folded after the clock has been called": "시계가 호출 된 후 플레이어가 폴드 될 때까지 얼마나 오래 걸리는지",
  "ColorScheme": "컬러 스키마",
  "Enable hotkeys for critical actions": "중요한 작업을위한 단축키 사용",
  "Hide own cards unless hovered": "마우스가 올려져있지 않은 이상 숨겨 놓은 카드를 숨기십시오",
  "Whether only the host or everybody may change table settings": "호스트만 또는 모두가 테이블 설정을 변경할 수 있는지 여부",
  "Allows you to transfer host role to another player": "호스트 역할을 다른 플레이어에게 전송 할 수 있습니다",
  "Audio volume of the sound effects": "사운드 효과 오디오 볼륨",
  "Camera used for video chat": "비디오 채팅용 카메라.",
  "Video device": "비디오 장치",
  "Play sound effects for most actions": "대부분의 동작에 대한 사운드 이펙트 재생",
  "Show autoplay": "자동재생 표시",
  "Audio devices": "오디오 장치",
  "Whether to always show you hand or only if you hover over your seat": "항상 손을 보여야하는지 아니면 마우스를 자리에 올리는 경우에만 보여야하는지 여부",
  "User Preferences": "사용자 기본 설정",
  "Show a label on each button which can be triggered by a hotkey": "단축키로 활성화할 수 있는 각 버튼에 라벨 표시",
  "Enable hotkeys for fold/call/raise/check actions": "판 지르기/호출/레이즈/체크 액션 등의 핫키 사용",
  "hideBotUsers": "OBS 브라우저 소스를 사용하는 경우 앉지 않은 참가자 패널에 'bot_'으로 시작하는 사용자가 있습니다. 이 설정은 모든 플레이어에게이 사용자를 숨깁니다.",
  "Chip display unit": "칩 디스플레이 유닛",
  "Show odds": "오즈 표시",
  "Microphone and speaker used for video chat": "비디오 채팅용 마이크와 스피커",
  "Max players": "최대 플레이어",
  "Development": "개발",
  "Extra time a player has after the time limit is gone. Time bank reovers one second after each hand": "시간 제한이 끝난 후 플레이어가 가진 추가 시간. 시간은 각 손 후 은행에 1 초 동안 회복한다.",
  "Prioritize my video in unseated panel": "앉지 않은 패널에서 내 비디오 우선 순위 지정",
  "Exponential bet amount slider": "지수 배팅 금액 슬라이더",
  "Display amounts of chips in the following unit": "다음 단위로 칩의 금액을 표시",
  "Table/Poker Variants": "테이블/포커 변형",
  "Automatically buy chips up to maxBuyIn after each hand": "각 손 후에 최대 맥스 바이인까지 자동으로 칩 구매",
  "Table/Gameplay": "테이블/게임플레이",
  "Table": "테이블",
  "Maximum players per table": "테이블당 최대 플레이어 수",
  "Six": "육",
  "Table/Default Settings": "테이블/기본 설정",
  "Table/Blinds": "테이블/블라인드",
  "Table/Tags": "탁자/태그",
  "Nine": "아홉",
  "Auto Deal next hand after 15s if you are dealer": "딜러가 있으면 15초 후에 자동으로 다음 패를 돌린다",
  "Allows club members with the role coach to aquire coaching privileges and see hole cards.": "코치 역할의 클럽 회원이 코칭 권한을 얻고 홀 카드를 볼 수 있습니다.",
  "Show win percentages if more than one hand is visible": "한 장 이상의 패가 보이면 승률 표시",
  "Eleven": "열한",
  "Poker Variants": "포커 변형",
  "Default Settings": "기본 설정",
  "Use exponential curve for bet amount slider values": "베팅 금액 슬라이더 값에 지수 곡선 사용",
  "15 seconds": "15초",
  "60 seconds": "60초",
  "30 seconds": "30 초",
  "Your video will be displayed larger and always as the first one in the unseated panel": "동영상이 더 크게 표시되어 자리 없는 패널에서 항상 첫 번째로 표시됩니다",
  "Disable": "비활성화",
  "Disabled": "비활성화됨",
  "Make default": "기본 설정하기",
  "clear default": "기본값 지우기",
  "Replay in progress..": "다시 재생 진행 중..",
  "Camera used for video chat. Have not camera? Visit this FAQ to learn how to use your smartphone as webcam.": "비디오 채팅용 카메라. 카메라가 없나요? 이 FAQ를 참조하여 스마트폰을 웹캠으로 사용하는 방법을 알아보세요.",
  "Browser Compatibility": "브라우저 호환성",
  "Imprint | Privacy": "임프린트 | 개인 정보",
  "Collapsable Panels": "접을 수 있는 패널",
  "Automatic Layout": "자동 레이아웃",
  "PLAY POKER FOR FREE": "무료로 포커 머신",
  "Waitin for more (active) Players": "더 많은 (활성) 플레이어 기다리기",
  "Search": "검색",
  "Show details": "세부 정보 표시",
  "Scan this qr code with your smartphone to use it as a webcam": "스마트폰으로 이 QR 코드를 스캔하여 웹캠으로 사용하십시오",
  "Tournaments": "토너먼트",
  "Some notes at least one of you probably should read": "적어도 여러분 중 한 명이 읽어야 할 공지",
  "Created at": "생성",
  "Your tournaments": "당신의 토너먼트",
  "Eliminated": "제거 됨",
  "Create Tournament": "대회 만들기",
  "Not participating": "참가하지 않음",
  "In competition": "경쟁 중",
  "Left": "왼쪽",
  "Won": "이긴",
  "Invite your friends or play vs (stupid) bots": "친구를 초대하거나 (바보 같은) 봇과 대결하십시오",
  "You are ": "당신은",
  "Registered": "등록됨",
  "Treasurer": "재무 부장",
  "Inviter": "초대자",
  "were-still-tying-to-connect-you": "계속 연결을 시도하고 있지만 페이지를 새로 고칠 수도 있습니다。",
  "Brand Officer": "브랜드 관리자",
  "Sit out": "나가기",
  "Floorman": "플로어맨",
  "Call any": "콜 모두",
  "If everything else fails, just take note of the balances and start a new table.": "그 외 모든 것이 실패하면 잔액을 기록하고 새로운 테이블을 시작하십시오.",
  "Your hand:": "당신의 손",
  "Show past hands": "이전 손보기",
  "Show current hand": "현재 손 보기",
  "Participants": "참가자",
  "beta-note": "이것은 베타 버전입니다. 동작하지 않는 부분이 있다면, <2>페이지를 다시 로드하는 것을 두려워하지 마십시오.</2>",
  "Panels in the Sidebar can be collapsed and expanded to show less/more info.": "사이드바의 패널은 축소/확장하여 더 적은/더 많은 정보를 표시할 수 있습니다.",
  "Clubs": "클럽",
  "Shop": "상점",
  "Payments": "지불",
  "Waiting for more participants": "더 많은 참가자를 기다리는 중",
  "Logout": "로그아웃",
  "Waiting for you to start the tournament": "대회 시작을 기다리고 있어요",
  "Waiting for other players to finish hand": "다른 플레이어가 손을 완료하는 것을 기다리는 중",
  "Protocol": "프로토콜",
  " (stand up first)": "(먼저 일어나기)",
  "compatible-browsers": "Google Chrome이 작동합니다. Firefox는 작동해야 합니다. 최신 Safari는 작동해야 합니다. 크롬을 사용하는 Android 태블릿도 작동해야 합니다.",
  "yes": "예",
  "Reset Layouts": "레이아웃 초기화",
  "Your hand": "당신의 패",
  "Waiting for host to start the tournament": "호스트가 대회를 시작하는 것을 기다리고 있습니다",
  "Past Hands": "지난 패",
  "has failed": "실패함",
  "joined": "참가했습니다.",
  "left": "테이블을 떠남",
  "by": "에 의해",
  "no": "아니",
  "has been removed from the table": "테이블에서 제거되었습니다",
  "from": "에서",
  "gets": "받음",
  "changed": "변경됨",
  "wins": "승리",
  "swaps": "스왑",
  "with": "와",
  "calls": "콜",
  "checks": "체크",
  "folds": "포기하다",
  "card(s)": "카드",
  "folded cards are": "포커 카드",
  "raises": "레이즈",
  "dropped out": "드롭 아웃",
  "waiting for more active players": "더 많은 <1>활성화 된</1> 플레이어 기다리기",
  "player-adds-chips": "<0/> 추가 <2/>",
  "payer-voted": "<0/> 투표 <2/>",
  "player-timed-out": "<0/> 시간 초과",
  "player-is-dealer": "<0/>는 딜러",
  "selected-game": "선택한 게임: <1/>",
  "player-left": "<0/> 남음",
  "player-joined": "<0/> 가입했습니다",
  "Invite your friends or play vs bots": "친구들을 초대하거나 <1>얼간이</1> 봇과 대결하세요:",
  "chips-returned-to-player": "<0/> 을/를 <2/> 로 돌아감",
  "player-shows-hand": "<0/> 핸드를 표시 <2/>",
  "player-posts-blind": "<0/> 블라인드 게시물 (<2/>)",
  "player-folds-cards": "<0/>폴드 <2/>장의 카드",
  "vote-for-removing-failed": "<1/> 제거 투표 실패",
  "player-vote-kick-player": "<0/>이(가) <2/> 파장 투표를 시작했습니다",
  "player-checks": "<0/> 검사",
  "player-has-been-removed": "<0/>이(가) 테이블에서 삭제되었습니다.",
  "rabbit-hunt-by-player": "<1/>의 토끼 사냥: <3/>",
  "player-gets-chips-from-sidebet": "사이드 베팅을 위해 <0/>은 <4/>에서 <2/>를 받습니다",
  "player-swaps-cards": "<0/> 교환 <2/> 카드",
  "everyone folded": "모두 접었습니다",
  "player-folds": "<0/> 폴드",
  "Total Pot": "전체 팟",
  "You are currently sitting out.": "현재 시간 외에 있습니다.",
  "player-calls-all-in": "<0/> 콜 <2/> (올인)",
  "player-bets-chips": "<0/> 배팅 <2/>",
  "player-drops-out": "<0/> 드롭 아웃",
  "player-calls": "<0/> 콜 <2/>",
  "everyone-folded-player-wins": "모두 접었습니다. <1/> 이기다",
  "Winning hands:": "이긴 손:",
  "Losing hands:": "지는 손:",
  "player-called-clock": "<0/> 시계를 호출했습니다",
  "setting-changed": "<0/> 변경되었습니다",
  "select-next-game": "다음에 어떤 게임을 할지 선택하세요.",
  "chat": "채팅",
  "player-wins-with-hand": "<0/>은(는) <4/>로 <2/>를 이긴다.",
  "Profile": "프로필",
  "dealers-choice-explanation": "텍사스 홀덤에 항상 머무를 수는 있지만, 시도해 볼 만한 재미있는 포커 변형도 있습니다. 각 패 뒤에 딜러 버튼이 있는 플레이어가 다음에 다루는 포커 변형을 결정합니다.",
  "setting-changed-to": "<0/>에서 <2/>로 변경",
  "chip-requests": "칩 요청",
  "Login": "로그인",
  "Use four-colored decks": "4색 덱 사용",
  "unseated_participants": "미배정 참가자",
  "hand": "핸드 패널",
  "log": "로그 패널",
  "balance": "잔액 패널",
  "Non-linear bet amount slider": "비선형 베팅 금액 슬라이더",
  "User profile": "유저 프로필",
  "Description": "설명",
  "configure-limits-and-availability": "<1>테이블 설정</1>에서 제한과 이용 가능성을 설정합니다.",
  "Video Server Region": "비디오 서버 지역",
  "None": "없음",
  "Three": "셋",
  "Hourly": "매시간",
  "Pace": "페이스",
  "Break Interval": "브레이크 간격",
  "Stack Size": "스택 크기",
  "Max Players per Table": "테이블당 최대 플레이어",
  "Initial Big Blind": "초기 빅 블라인드",
  "Roles": "역할",
  "More info": "더보기",
  "Use your smartphone to (un)mute yourself": "스마트 폰을 사용하여 (언)뮤트",
  "Scores": "점수",
  "Max Time Between Hands": "손 사이의 최대 시간",
  "contain": "포함",
  "Managed (only floorman can kick)": "관리됨 (플로어맨만 추방할 수 있음)",
  "Member Since": "회원 가입일",
  "Deal Hands to Players Sitting Out": "플레이어가 앉아서 카드 분배",
  "Final Balance": "최종 잔액",
  "choose ": "선택",
  "background image": "배경 이미지",
  "cover": "커버",
  "Relevant Cash-Games": "관련 현금 게임",
  "default": "기본",
  "table image": "테이블 이미지",
  "card image": "카드 이미지",
  "Advanced Theming Options": "고급 테마 설정 옵션",
  "Invite Code": "초대 코드",
  "Invite Codes": "초대 코드",
  "Created By": "생성한 사람",
  " Create new preset (coming soon) ": "새 예약 만들기 (곧 출시 예정)",
  "Expires": "만료",
  "Gives you more precision in the low range of the slider (Very useful when you are big stack)": "슬라이더의 낮은 범위에서 더 정밀한 조정을 할 수 있습니다 (큰 스택일 때 매우 유용함)",
  "Create Game": "게임 만들기",
  "Create Invite Link": "초대 링크 만들기",
  "Player": "플레이어",
  "Total Balance": "총 잔액",
  "Place": "배치",
  "Drop Coaching Privileges": "코칭 권한 포기",
  "Acquire Coaching Privileges": "코칭 권한 획득",
  "Find public table": "공개 테이블 찾기",
  "Create private table": "비공개 테이블 생성",
  "Logout (stand up first)": "구글 로그인 (먼저 일어서기)",
  "Current Table": "현재 테이블",
  "Tournament running since": "이후 토너먼트 진행",
  "tournament-has-started": "대회가 시작되었으며 현재 할당된 테이블로 리디렉션됩니다.",
  "Found Club (free for now)": "클럽 찾음 (현재 무료)",
  "Tournament running for": "토너먼트 진행 중",
  "Join Lobby Videochat": "로비 비디오채팅 참여",
  "Waiting for table(s) to finish": "테이블 마칠 때까지 기다리는 중",
  "Leave Tournament": "대회 나가기",
  "Leave Lobby Videochat": "로비 비디오채팅 나가기",
  "Join the game": "게임 참가",
  "Sit down": "앉다",
  "Your Clubs": "너의 클럽",
  "Join tournament": "토너먼트 참가",
  "Allow coaching": "코칭 허용",
  "Your Tournaments": "당신의 토너먼트",
  "as": "으로",
  "break-due-since": "({info.state.breakOvertime}분 후에 휴식 필요)",
  "Sit down as ${name}": "${name}로 앉다",
  "wip-club-features": "진행 중인 작업! 클럽 기능은 현재 무료로 제공되지만 앞으로 유료 프리미엄 버전으로 제한될 예정입니다!",
  "Sit Here": "여기 앉으세요",
  "Create one": "하나 만들기",
  "Host": "주최자",
  "Public Games": "공개 게임",
  "Your microphone is muted": "마이크가 음소거되었습니다",
  "Your camera and microphone are looking good": "카메라와 마이크가 괜찮아 보입니다",
  "Your microphone and camera are disabled": "마이크와 카메라가 비활성화되었습니다",
  "Make Preset": "프리셋 생성",
  "Your camera is disabled": "카메라가 비활성화되었습니다",
  "There is a problem with your audio device": "오디오 장치에 문제가 있습니다",
  "Using your smartphone as webcam and mic": "스마트폰을 웹캠 및 마이크로 사용하기",
  "not-allowed-to-change-settings-because-youre-not-host": "이 토너먼트의 호스트가 아니기 때문에 이 설정을 변경할 수 없습니다.",
  "Copy Invite Link": "초대 링크 복사",
  "There are no tournaments in your list": "목록에 대회가 없습니다",
  "There are currently no public games being played": "현재 진행 중인 공개 게임이 없습니다",
  "Last Visited": "마지막 방문",
  "There are no participants for this tournament": "이 토너먼트에 참가자가 없습니다",
  "Please sign in to use this feature": "이 기능을 사용하려면 로그인하세요",
  "swap": "스와프",
  "fold": "폴드",
  "Recently Visited": "최근 방문",
  "Please sign in to access this club": "이 클럽에 액세스하려면 로그인하세요",
  "It sounds like your microphone is working properly": "마이크가 제대로 작동하는 것 같습니다",
  "There are currently no games in your club": "클럽에 현재 게임이 없습니다",
  "Your recently visited Tables": "최근 방문한 테이블",
  "It is your turn!": "차례입니다!",
  "Tournament": "토너먼트",
  "Regular game": "정규 게임",
  "Club game": "클럽 게임",
  "waiting-for-others-to-swap-or-fold": "다른 플레이어 기다리는 중",
  "Welcome back": "다시 오신 것을 환영합니다",
  "Your recent games": "최근 게임",
  "There are no recently visited games": "최근 방문한 게임이 없습니다",
  "kick-vote-question": "투표 킥 시작! <1/> 킥할까요?",
  "Found new club": "새 클럽 찾기",
  "please-select-cards-to-swap-or-fold": "<0/>카드를 선택하십시오<2/>",
  "Found a new club": "새 클럽 찾기",
  "Club Tournaments": "클럽 대회",
  "Sign in": "로그인",
  "Your username in this club": "이 클럽에서의 사용자 이름",
  "Access denied": "접근 거부",
  "Game does not exist": "게임이 없습니다",
  "There are currently no invite Codes available for your club": "현재 클럽에서 사용할 수 있는 초대 코드가 없습니다",
  "You have been invited to a club": "클럽에 초대되었습니다",
  "There was an error": "오류가 발생했습니다",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "You have been invited to club": "클럽에 초대되었습니다",
  "There are no tournaments in this club": "이 클럽에는 현재 토너먼트가 없습니다",
  "Waiting for other players to vote": "Vote-kick이 시작되었습니다. 다른 플레이어의 투표를 기다리는 중입니다.",
  "Please sign in to join the club": "클럽에 가입하려면 로그인하세요",
  "So far you have not participated in any tournament": "지금까지 토너먼트에 참가하지 않았습니다",
  "This is a club game": "이것은 클럽 게임입니다",
  "Please sign in to join": "가입하려면 로그인하세요",
  "Status": "상태",
  "Choose a playername": "플레이어 이름 선택",
  "Minutes": "분",
  "Back to home": "홈으로 돌아가기",
  "Please sign in to view your clubs": "클럽을 보려면 로그인하십시오",
  "Your Status": "당신의 상태",
  "break due since": "이후 쉼",
  "Join and continue to game": "참여하고 게임 계속하기",
  "Invite your friends": "친구를 초대하세요",
  "Apply": "적용",
  "Choose your username": "사용자 이름 선택",
  "Join": "가입",
  "Join Club": "클럽 가입",
  "Apply again": "다시 적용",
  "You have been invited to join the club": "클럽에 가입하도록 초대되었습니다",
  "Stats": "통계",
  "Cancel": "취소",
  "Club invite": "클럽 초대",
  "Invalid invite code": "잘못된 초대 코드",
  "waiting-for-tables-to-finish": "테이블 마칠 때까지 기다리기",
  "Choose": "선택",
  "setting-switched-on": "켜졌습니다",
  "setting-switched-off": "꺼졌습니다",
  "allowOpenFold": "폴드 열기 허용",
  "Switched to Sit&Go mode": "Sit&Go 모드로 전환",
  "Card Image": "카드 이미지",
  "host-changed-to": "호스트가 <1/>로 변경되었습니다",
  "Switched to Cash Game Mode": "현금 게임 모드로 전환",
  "This is a club tournament": "이것은 클럽 토너먼트입니다",
  "setting-changed-from-to": "<1/>에서 <3/>으로 변경되었습니다",
  "Table Image": "테이블 이미지",
  "Background Image": "배경 이미지",
  "Select a color scheme": "컬러 스키마 선택",
  "this-is-a-club-table-but-you-are-not-member-of-this-club": "이것은 클럽 테이블이지만, 당신은 이 클럽의 회원이 아닙니다.",
  "Visit your club profile to change your name": "클럽 프로필로 이동하여 이름을 변경하십시오",
  "Download Log": "로그 다운로드",
  "Auto join tournament lobby videochat": "토너먼트 로비 비디오챗 자동 참가",
  "blinds-changed": "블라인드 상승! 새로운 블라인드: <1/>/<3/>",
  "Join and continue to tournament": "참여하여 토너먼트 계속하기",
  "This tournament takes place in a club": "이 토너먼트는 클럽에서 개최됩니다",
  "Back to Lobby": "로비로 돌아 가기",
  "Advanced Options": "고급 옵션",
  "Action color": "액션 색상",
  "Primary color": "기본 색",
  "go-to-table-x": "테이블로 이동 <1/>",
  "Discard Changes": "변경 사항 취소",
  "Secondary color": "보조 색상",
  "Foreground color": "전경색",
  "Or create your own": "또는 직접 만들기",
  "To play you must first join this club": "이 클럽에 가입해야 플레이할 수 있습니다",
  "Reset card background color": "카드 배경색 재설정",
  "To play you must first join the following club": "먼저 다음 클럽에 가입해야 게임을 할 수 있습니다",
  "Please sign in to access this tournament": "이 토너먼트에 액세스하려면 로그인하세요",
  "Change card background color": "카드 배경색 변경",
  "Seat": "자리",
  "feedback": "피드백",
  "you-are-dealer-start-next-hand": "딜러입니다! 다음 손을 시작하십시오.",
  "Choose card background image": "카드 배경 이미지 선택",
  "this-tournament-takes-place-in-a-club-but-you-are-not-member-of-it": "이 대회는 클럽에서 열리지만 회원이 아닙니다.",
  "Reset card background image": "카드 배경 이미지 재설정",
  "Change table background color": "테이블 배경색 변경",
  "Reset Branding": "브랜딩 재설정",
  "Choose background image": "배경 이미지 선택",
  "Choose table background image": "테이블 배경 이미지 선택",
  "Tournament finished at": "대회가 끝난 곳",
  "Reset background image": "배경 이미지 재설정",
  "Reset table background color": "테이블 배경색 재설정",
  "tournament-finished-at": "토너먼트 종료 <1/>",
  "Reset table background image": "테이블 배경 이미지 재설정",
  "Back to club": "클럽으로 돌아가기",
  "Proceed": "계속 진행",
  "Waiting for backend": "백엔드 대기 중",
  "About": "소개",
  "Sign In": "로그인",
  "Sign up": "가입",
  "Please sign in": "로그인 해 주세요",
  "Tags": "태그",
  "Mail address": "이메일 주소",
  "your-mtt-table-x": "테이블2 <1 />",
  "Receive Marketing Mails": "마케팅 메일 받기",
  "Sign in to continue to unmasked.poker.": "unmasked.poker로 계속 진행하려면 로그인하세요.",
  "Activate Webcam": "웹캠 활성화",
  "Lobby videochat": "로비 비디오채팅",
  "Deactivate Webcam": "웹캠 비활성화",
  "Livestream": "라이브 스트림",
  "Cloudflare Live Stream ID": "클라우드플레어 라이브 스트림 ID",
  "Please enable your camera to sit in.": "카메라를 켜고 앉으십시오.",
  "Chat": "채팅",
  "Enable your camera": "카메라 켜기",
  "If you proceed you will loose access to these games.": "계속 진행하면 이 게임에 대한 액세스를 잃게 됩니다.",
  "Disable spectators in videochat": "비디오채팅에서 관중 비활성화",
  "Join Tournament": "대회 참가",
  "Share": "공유",
  "No messages": "메시지 없음",
  "You are not allowed to deactivate your webcam": "웹캠을 비활성화 할 수 없습니다",
  "You have been sat out because your camera is disabled": "카메라가 비활성화되어 있어서 무시되었습니다",
  "In order to participate it is required to activate your camera.": "참여하려면 카메라를 활성화해야 합니다.",
  "Share Link": "링크 공유",
  "Actions": "액션",
  "Use your smartphone to (de)activate the webcam": "스마트폰을 사용하여 웹캠을 (비)활성화",
  "Videochat is disabled for spectators at this table.": "이 테이블에서 관중에게 비디오 채팅이 사용 중지되었습니다.",
  "In order to participate in this game it is required to activate your camera.": "이 게임에 참여하려면 카메라를 활성화해야 합니다.",
  "If you disable your camera during the game you will be sit out.": "게임 중 카메라를 비활성화하면 휴식 시간이 됩니다.",
  "Message (press enter to submit)": "메시지 (엔터를 눌러 전송)",
  "Join my game": "내 게임에 참여하세요",
  "Open in new tab": "새 탭에서 여세요",
  "View my club": "내 클럽 보기",
  "This feature is not available in tournaments": "이 기능은 토너먼트에서 사용할 수 없습니다",
  "Join my club": "내 클럽에 가입",
  "Make preset": "사전 설정 만들기",
  "Extras (Markdown)": "추가 기능 (Markdown)",
  "Scheduled games": "예정된 게임",
  "Join my club game": "내 클럽 게임에 참여하십시오",
  "Share a link to this club": "이 클럽에 대한 링크 공유",
  "you-are-logging-into-an-existing-user-account": "기존 사용자 계정에 로그인하고 있습니다. 로그인하기 전에 플레이 한 모든 게임에 액세스 할 수 없습니다.",
  "Open": "열다",
  "Go to game": "게임으로 이동",
  "game": "게임",
  "Open this ": "이것을 열다",
  "Invite others to join your club": "다른 사람들을 클럽에 가입하도록 초대하세요",
  "tournament": "대회",
  "Join my club tournament": "내 클럽 대회 참가",
  "Go to Tournament-Lobby": "대회 로비로 이동",
  "Invite others to join this game": "이 게임에 다른 사람들을 초대하십시오",
  "Club": "클럽",
  "loading": "로딩 중",
  "Join Club-Lobby Videochat": "클럽 로비 비디오 채팅 참여",
  "Back to Tournament-Lobby": "토너먼트 로비로 돌아가기",
  "Loading": "로딩 중",
  "Leave Club-Lobby Videochat": "클럽-로비 비디오채팅 나가기",
  "Invite others to join this tournament": "다른 사람들을 이 토너먼트에 참여하도록 초대하십시오",
  "Only floormen can create tournaments": "플로어 매니저만 토너먼트를 생성할 수 있습니다",
  "Club games": "클럽 게임",
  "Club members": "클럽 회원",
  "Save": "저장",
  "Club invites": "클럽 초대",
  "Club tournaments": "클럽 토너먼트",
  "Club Balance": "클럽 잔액",
  "Date": "날짜",
  "Game": "게임",
  "Club Terms": "클럽 약관",
  "Create game": "게임 만들기",
  "Create Schedule": "일정 만들기",
  "Running games": "진행중인 게임",
  "Terms and Conditions": "이용 약관",
  "Refresh": "새로 고침",
  "Interested": "관심 있음",
  "That&apos;s you": "그건 너야",
  "There are currently no scheduled games": "현재 예정된 게임이 없습니다",
  "Open this game": "이 게임 열기",
  "Invite New Member": "새 멤버 초대",
  "Club Chips": "클럽 칩",
  "Redirecting": "재지정",
  "Only Floormen can create games": "Floormen 만 게임을 만들 수 있습니다",
  "Share this invite link": "이 초대 링크 공유",
  "Locked In Games": "잠긴 게임",
  "Loading your clubs": "클럽 로딩 중",
  "Loading club lobby": "클럽 로비 로딩 중",
  "Loading branding": "브랜딩 로드 중",
  "Add chips": "칩 추가",
  "How many chips do you want to have?": "칩을 얼마나 가지고 싶나요?",
  "You have reached maximum Buy-In": "최대 바이-인에 도달했습니다",
  "Loading club membership": "클럽 멤버십 로딩",
  "1 Hour": "1 시간",
  "30 Minutes": "30분",
  "Loading tournament settings": "대회 설정 로딩 중",
  "Auto rebuy": "자동 리바이",
  "4 Hours": "4시간",
  "2 Hours": "2시간",
  "I agree to receive marketing mails": "마케팅 메일을 수신하는 데 동의합니다",
  "Add some chips to sit in:": "칩을 추가하여 앉으십시오 :",
  "Accept": "수락",
  "Sign up to continue to unmasked.poker.": "unmasked.poker로 계속하려면 가입하세요.",
  "Add Bot": "봇 추가",
  "Create another tournament with same settings": "동일한 설정으로 다른 토너먼트 생성",
  "You must at least add minBuyIn": "최소 minBuyIn을 추가해야 합니다",
  "After2s": "2초 후",
  "All": "모두",
  "After3s": "3초 후",
  "Amount": "금액",
  "After5s": "5초 후",
  "After8s": "8초 후",
  "Appearance": "외관",
  "Advertise Table public": "공개 테이블 광고",
  "Advertise table publicly": "테이블 공개 광고",
  "Allow Coaching": "코칭 허용",
  "Audio Controls": "오디오 제어",
  "Adjust position and sizes of elements": "요소의 위치 및 크기 조정",
  "Bet": "베팅",
  "Board": "보드",
  "Audio input device": "오디오 입력 장치",
  "Backend unhealthy": "백엔드 오류",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Audio output device": "오디오 출력 장치",
  "Closed": "닫힘",
  "Cancel Tournament": "대회 취소",
  "Clock Duration": "시계 지속시간",
  "Automatically open tournament": "대회 자동 열기",
  "Coaching": "코칭",
  "Back to club-lobby": "클럽 로비로 돌아가기",
  "Bet with other players": "다른 플레이어와 베팅",
  "Close Tournament": "토너먼트 종료",
  "Colors": "색깔",
  "Color Scheme": "색 구성표",
  "You can not return with less Club Chips than you left the table with": "테이블에서 남긴 것보다 적은 클럽 칩으로 돌아올 수 없습니다",
  "Coaching Enabled": "코칭 활성화",
  "Allow players to fold before the first bet": "첫 번째 베팅 전에 플레이어가 폴드 할 수 있게 허용",
  "Color Scheme Editor": "색상 구성 편집기",
  "Blind Structure": "다른 플레이어와 베팅",
  "Create Club": "클럽 만들기",
  "Create Tokens": "토큰 생성",
  "Enable": "사용",
  "Copy to Clipboard": "클립 보드에 복사",
  "Errors:": "오류",
  "Default settings": "기본 설정",
  "From": "에서",
  "Enable Cam": "카메라 사용",
  "Disable Cam": "카메라 비활성화",
  "You can not add more chips than maxBuyIn unless you left the table with more": "더 많이 가지고 테이블을 떠나지 않는 한 maxBuyIn보다 더 많은 칩을 추가할 수 없습니다",
  "Finished": "완료",
  "General": "일반",
  "Disable Spectators": "관중 비활성화",
  "Enter your name": "이름 입력",
  "Describe your tournament": "당신의 토너먼트를 설명하세요",
  "Give Feedback": "피드백 주기",
  "Hand is over": "핸드 종료",
  "Enable videochat in the lobby": "로비에서 비디오 채팅 사용",
  "Kick": "킥",
  "Host other table": "다른 테이블 주최",
  "Highlight Player": "플레이어 강조",
  "Layout": "레이아웃",
  "Mail": "메일",
  "Internal server error": "내부 서버 오류",
  "Join the table": "테이블 참여",
  "Layout-Mode": "레이아웃 모드",
  "How fast the blinds increase": "블라인드 상승 속도",
  "Join Rail": "가차 합류",
  "Join video chat": "비디오 채팅 참가",
  "Enable a time limit for each players turn": "각 플레이어의 차례에 시간 제한 설정",
  "Linked with:": "연결됨:",
  "Leave Table": "테이블 나가기",
  "Message": "메시지",
  "Join video conference": "비디오 회의 참여",
  "Music": "음악",
  "Moderation": "절제",
  "Extra information about your tournament (you can use Markdown here)": "대회에 대한 추가 정보 (여기에서 Markdown을 사용할 수 있음)",
  "Mute": "음소거",
  "Max Players Per Table": "테이블 당 최대 플레이어 수",
  "No": "아니",
  "Mute Mic": "마이크 음소거",
  "New Game": "새 게임",
  "Next": "다음",
  "My Clubs": "내 클럽",
  "How many times a player can rebuy during the tournament": "토너먼트 중 선수가 몇 번 리바이할 수 있는지",
  "Microphone used for video chat": "비디오 채팅용 마이크",
  "Mute Microphone": "마이크 음소거",
  "Notifications": "알림",
  "Mute all zones": "모든 영역 음소거",
  "Ok": "확인",
  "Mute Microphone (Space)": "마이크 음소거 (스페이스)",
  "No transactions": "거래 없음",
  "Mute all players": "모든 플레이어 음소거",
  "If this settings is checked, all spectators will see all cards": "이 설정이 선택되면 모든 관람객이 모든 카드를 볼 수 있습니다",
  "Mute me in all zones": "모든 영역에서 나를 음소거",
  "Previous": "이전",
  "Maximum number of players allowed in the tournament": "토너먼트에서 허용되는 최대 플레이어 수",
  "Open Tournament": "토너먼트 열기",
  "Open Layout Editor": "레이아웃 편집기 열기",
  "Poker Table": "포커 테이블",
  "Only Floormen can kick": "특정 관리자만 추방할 수 있음",
  "If enabled, spectators will not be allowed to join the videochat": "활성화된 경우, 관중은 비디오 채팅에 가입할 수 없습니다",
  "Public table": "공개 테이블",
  "Public games": "공개 게임",
  "Reject": "거부",
  "Remove bot": "봇 제거",
  "Request Withdraw": "출금 요청",
  "Request Deposit": "예금 요청",
  "Requests": "요청",
  "Request Pending": "요청 보류 중",
  "Required": "필수",
  "Result": "결과",
  "Request to buy chips ": "칩 구매 요청",
  "Request to sell chips ": "칩 판매 요청",
  "Scheduled at": "예정",
  "Please let us know if the problem persists:": "문제가 계속되면 알려주세요:",
  "Reset Layout": "레이아웃 재설정",
  "Search settings": "검색 설정",
  "Poker variants that are allowed in the tournament": "토너먼트에서 허용되는 포커 게임 유형",
  "Scheduled start": "예정된 시작",
  "Open the tournament automatically before scheduled start": "예정된 시작 전에 토너먼트를 자동으로 열기",
  "Show Hand": "핸드 보기",
  "Select and Fold a card": "카드 선택 및 폴드",
  "Select and Swap Cards": "카드 선택 및 교환",
  "Show Speaker": "스피커 표시",
  "Show advanced": "고급 표시",
  "Show balance": "잔액 표시",
  "Show Cards in public": "카드를 공개로 보이기",
  "Set a time when the tournament will start": "토너먼트가 시작할 시간 설정",
  "Sit In": "참여하기",
  "Set your own blind structure": "나만의 블라인드 구조 설정",
  "Show notifications": "알림 표시",
  "Sit Out": "휴식",
  "Sizes": "크기",
  "Show Sit Down config": "앉기 설정 표시",
  "Stand Up": "일어나다",
  "Show Table Config on start": "시작시 테이블 구성 표시",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Started": "시작됨",
  "Seconds to wait before you can start a new hand": "새로운 패를 시작하기 전에 기다려야 하는 시간(초)",
  "Size of the starting stack": "시작 스택 크기",
  "Start a new hand": "새로운 핸드 시작",
  "Start next hand": "다음 패 시작",
  "Switch Team": "팀 변경",
  "Terms": "조건",
  "Switch camera": "카메라 변경",
  "Timing": "타이밍",
  "Speaker used for video chat": "비디오 채팅용 스피커",
  "Show config for video and audio on sit down": "앉을 때 비디오 및 오디오 구성 표시",
  "To": "에게",
  "Table Config": "테이블 구성",
  "Timestamp": "타임 스탬프",
  "Time Limit Duration": "시간 제한",
  "Transactions": "거래",
  "Transfer Tokens": "토큰 이전",
  "Unavailable": "사용 불가",
  "Unmute": "음소거 해제",
  "Unmute Mic": "마이크 음소거 해제",
  "Unmute Microphone": "마이크 언뮤트",
  "Variants": "변형",
  "There are currently no public games beeing played": "현재 진행 중인 공개 게임이 없습니다",
  "Username": "사용자 이름",
  "Unable to access selected camera": "선택된 카메라에 액세스 할 수 없음",
  "Unseated Participants": "미안석 참가자",
  "Unmute Microphone (Space)": "마이크 음소거 해제 (스페이스)",
  "Unmute all zones": "모든 구역 음소거 해제",
  "Video Conference": "화상 회의",
  "Use classic card colors": "클래식 카드 색상 사용",
  "WS unhealthy": "WS 비건강",
  "Yes": "예",
  "Try refreshing the page or come back later": "페이지를 새로 고침하거나 나중에 돌아와 보세요",
  "Time after which players can no longer register for the tournament": "토너먼트 등록이 불가능한 시간",
  "Winners": "승리자",
  "Waiting for complete hand": "완전한 패를 기다리는 중",
  "Winning Probability": "승리 확률",
  "Synchronized breaks that start at :55 of every hour (if running time >15min)": "매 시간 55분에 시작되는 동기화 된 중단 (실행 시간> 15 분 인 경우)",
  "Your profile": "당신의 프로필",
  "amount-value": "금액: {{value}}",
  "bet-amount": "배팅 {{amount}}",
  "FOLD": "폴드",
  "Fold": "폴드",
  "bet-amount-mobile": "배팅 {{amount}}",
  "Use classic instead of theme-based card colors": "테마 기반 카드 색상 대신 클래식 사용",
  "Whether to show the config modal on join": "참여 시 설정 모달을 표시할지 여부",
  "raise-to-amount": "{{amount}}로 올리기",
  "CHECK": "검사",
  "The amount of club chips that players have to pay to enter the tournament": "토너먼트에 참가하기 위해 선수들이 지불해야 하는 클럽 칩의 금액",
  "raise-to-amount-mobile": "{{amount}}로 올리기",
  "are-you-sure": "확실해요?",
  "thats-you": "그건 너야",
  "tournament-canceled-at": "대회가 취소 되었습니다 <1/>",
  "dont-show-this-again": "다시 표시하지 않음",
  "You need to be a floorman or manager to create tournaments": "토너먼트를 만들려면 바닥 관리자 또는 관리자 여야합니다",
  "tournament cancelled": "토너먼트가 취소되었습니다",
  "Use the coaching panel to mute yourself": "코칭 패널을 사용하여 스스로 음소거 하세요",
  "Your currently selected microphone is muted by your system settings": "현재 선택된 마이크는 시스템 설정에 의해 음소거되어 있습니다",
  "buy": "구매",
  "waiting-for-host-to-open-tournament": "대회를 개설하기를 기다리고 있습니다 ( 그 전까지 참여할 수 없음)",
  "max": "최대",
  "Whether to use two or four colored decks (only applies to cards dealt in the future)": "두개 또는 네 개의 컬러 덱을 사용할지 여부(앞으로 분배될 카드에만 적용됩니다.)",
  "not-allowed-to-change-settings-because-its-finished": "더 이상 토너먼트 설정을 변경할 수 없습니다.",
  "min": "최소",
  "not-allowed-to-change-settings-because-not-closed": "설정을 변경할 수있게 <0>토너먼트를 닫으십시오</0>",
  "Random": "무작위",
  "message-optional": "메시지 (선택 사항)",
  "please-hang-on": "잠시 기다려 주십시오. 저희가 여러분을 (다시) 연결하는 동안.",
  "playername-wins": "{{playerName}} 승리",
  "Vote kick": "투표 차기",
  "wating-for-you-to-open-tournament": "대회를 여는 걸 기다리는 중(그 전까지 참가할 수 없음)",
  "random": "랜덤",
  "Vote sit out": "투표 앉아",
  "sell": "팔다",
  "loading...": "로딩 중...",
  "by-signing-up-you-agree-to-our-privacy-policy": "가입 함으로써 귀하는 당사의 <1>개인 정보 보호 정책</1>에 동의합니다",
  "last-action-not-executable": "마지막 작업을 수행 할 수 없습니다. 다시 시도하십시오.",
  "Language": "언어",
  "How many chips are posted by everyone in ante games": "앤티 게임에서 모두가 게시 한 칩 수",
  "Call Time": "통화 시간",
  "try-refreshing-the-page": "페이지를 새로 고치거나 나중에 돌아오세요.",
  "tournaments-are-club-feature": "대회 (Sit & Gos)는 이제 부터 <1>클럽</1>기능입니다!",
  "Schedule a Game": "게임 예약",
  "Add to schedule": "스케줄에 추가",
  "vote-kick-started": "추방 투표가 시작되었습니다. <1/> 추방합니까?",
  "Display language": "표시 언어",
  "vote-sit-out-started": "투표-잠깐 앉기 시작. <1/> 계속 앉으시겠습니까?",
  "changing-username-not-affecting-previous-games": "참고: 사용자 이름 변경은 이전 게임에 영향을 주지 않으며 클럽 멤버쉽과 무관합니다",
  "Please sign in to access this club game": "이 클럽 게임에 액세스하려면 로그인하십시오",
  "this-takes-quite-long-maybe-error": "이 작업에 상당히 오래 걸립니다. 오류가있을 수 있습니다. 로드하는 애니메이션이 계속 된다면, <1>뒤로 가서 다른 테이블을 사용하십시오.</1>",
  "The number of blind levels during which players are allowed to make rebuys.": "플레이어가 리바이를 할 수 있는 블라인드 수준의 수.",
  "Disable spectators from watching the game (except for assigned floormen).": "게임 시청으로부터 관중을 비활성화하십시오 (지정된 바닥 관리자 제외).",
  "layout-mode-description": "항목을 드래그하여 이동할 수 있고 마우스 휠을 사용하여 크기를 조절할 수 있습니다. <br /> 일부 요소는 그룹화되어 있으며, <3>alt</3>/<5>⌥</5> 키를 누른 상태에서 그룹화를 해제하십시오.",
  "MTT": "MTT",
  "(finished)": "(완료)",
  "Coach": "코치",
  "You are": "당신은",
  "Manager": "매니저",
  "Cash Game": "현금 게임",
  "Training Chips": "연습 칩",
  "Ledger": "전표",
  "Play For": "플레이",
  "Start Tournament": "대회 시작",
  "Do you like this app?": "이 앱 좋아하세요?",
  "what-copied-to-clipboard": "<0/> 클립 보드에 복사되었습니다",
  "Rotate": "회전",
  "Scale": "스케일",
  "Whether to use two or four colored decks": "두 가지 또는 네 가지 색상의 덱 사용 여부",
  "Change your avatar": "아바타 변경",
  "Rotate Right": "오른쪽 회전",
  "Choose a username for this club": "이 클럽에 대한 사용자 이름 선택",
  "Please sign in to view this club": "이 클럽을 보려면 로그인하세요",
  "Value": "값",
  "Rotate Left": "왼쪽으로 회전",
  "Factor": "요인",
  "Bet Sizes": "베팅 크기",
  "No changes": "변경 없음",
  "Pick a new image": "새 이미지 선택",
  "Toggle display of auto fold/call/swap etc": "오토 폴드/콜/스왑 등의 표시 전환",
  "Detail": "세부",
  "image-to-large": "이미지가 너무 큽니다 (최대 <1/>kb)",
  "add-x-chips": "{{chips}} 칩 추가",
  "Rake": "레이크",
  "Transfer": "전송",
  "GameBuyIn": "게임 구매",
  "Creation": "창조",
  "Select": "선택",
  "GameWinning": "게임 승리",
  "Bounty": "바운티",
  "Reimbursment": "환불",
  "GameCashOut": "게임 철수",
  "transfer-tokens-to-x": "토큰을 <1/>로 전송",
  "filter-by": "필터 기준: {{filter}}",
  "TournamentEntryFee": "토너먼트 입장료",
  "Whether players are allowed see remaining Community Cards after Hand was finished": "손이 끝난 후 남은 커뮤니티 카드를 플레이어가 볼 수 있는지 여부",
  "not-seeing-members-message": "모든 멤버를 볼 수 있으려면 초대자 또는 관리자여야 합니다. 당신은 단지 당신 자신과 역할이 있는 회원을 볼 뿐입니다.",
  "Info": "정보",
  "Sound": "소리",
  "Head's Up": "헤드 업",
  "Gameplay": "게임플레이",
  "Blinds": "블라인드",
  "Videochat": "영상 채팅",
  "Preflop": "프리플롭",
  "TexasHoldEm": "텍사스 홀덤",
  "Chips": "칩",
  "Min Buy-In": "최소 바이인",
  "Max Buy-In": "최대 매입",
  "Side Bet 27": "사이드 베팅 27",
  "Streaming mode": "스트리밍 모드",
  "Rabbit Hunt": "토끼 사냥",
  "do-you-want-to-continue": "계속하시겠습니까?",
  "FoldEm": "포기",
  "Whether to use video chat or not": "비디오 채팅 사용 여부",
  "Reset to Max": "최대로 재설정",
  "OmahaHi": "오마하 하이",
  "Unable to set profile picture": "프로필 사진을 설정할 수 없습니다",
  "Badugi": "바두기",
  "Structure": "구조",
  "OmahaHiLo": "오마하 하이/로",
  "SixPlus": "식스 플러스",
  "Timers": "타이머",
  "Total Pot: ": "총 팟:",
  "DeuceToSeven": "데우스 투 세븐",
  "Postflop": "포스트 플롭",
  "SevenCardStud": "세븐 카드 스터드",
  "Sitting Out": "밖에 앉기",
  "FiveCardDraw": "파이브 카드 드로우",
  "Table Image Opacity": "테이블 이미지 불투명도",
  "No Late-Reg": "늦은 등록 없음",
  "Buy In": "구매",
  "One": "하나",
  "Five": "다섯",
  "Ten": "십",
  "Two": "두",
  "Seven": "일곱",
  "Eight": "팔",
  "Max Rebuys": "최대 리바이",
  "Rebuy Until": "리바이까지",
  "Clear Entry Fee": "참가비 지우기",
  "Set Club-Chip Buy-In": "클럽 칩 구매 설정",
  "Payed places": "유료 순위",
  "Infinite": "무한",
  "Tournament Entry in Club-Chips": "클럽 칩으로 토너먼트 참가",
  "Deep": "깊은",
  "No Rebuys": "재구매 없음",
  "Short": "짧은",
  "Display amounts of chips in the following unit. Use this feature for micro stakes.": "다음 단위의 칩 금액 표시. 이 기능을 마이크로 스테이크에 사용하십시오.",
  "Lobby Videochat": "로비 비디오 채팅",
  "split-is-x": "분할은 {{split}}",
  "Standard": "표준",
  "Slow": "느린",
  "Double": "더블",
  "Turbo": "터보",
  "Normal": "일반",
  "UltraSlow": "울트라 느림",
  "Custom": "맞춤",
  "buy-in-is": "바이인은 {{amount}} {{playfor}}",
  "Unknown Entry Fee": "알 수 없는 참가비",
  "winner-takes-all": "승자가 모두 가져갑니다!",
  "Tournament-Lobby": "토너먼트 로비",
  "Chart": "차트",
  "bounty-of-x-on-player-y": "플레이어 <3/>에 대한 바운티 {{bounty}} ",
  "Floormen": "플로어맨",
  "There is no possible Floorman": "가능한 플로어맨 없음",
  "scheduled-begin-at": "예정 시작 시간: {{begin}}",
  "only-shows-balance-of-30-player": "최근 30명의 플레이어 잔액만 표시!",
  "Four": "넷",
  "Donate": "기부하다"
}
